港大是最後一塊拼圖

港大是最後一塊拼圖
如果港大真的加盟，港支勢力將會變得完美。

港大聘請新支那校長的傳聞已經擾攘了足足數天，此前港大高層曾與外國勢力就此事打過口水仗，外媒曾盛讚港大「是任何人加入也可以成功的一流大學」。

這位高層自己表示，他希望這件事儘快落實：「我希望這件事本月中就會結束，她就像港支最後一塊拼圖。只有50多歲的新校長到來將確保港大奶共的模式奏效至少五年。」

如果港大加盟，科大的位置定必會受到挑戰，因為雙方都是典型的排名獵捕者，不過這位老共坦言他的舊拍檔從不懼怕競爭。

「過去這些年間港大一直與其他大學競爭，奶共的競爭愈激烈，對她愈有利。我真的希望港大投共，這對大家都有利，他值得加盟世界最好的聯盟，而不是一些只有些少經費的環境。」

屌你老母

夠鐘搭巴士啦喂

Hey come out

屌你老母 come

屌你老母夠鐘搭巴士啦

Time to by bus

Hey yo by bus

起身搭巴士啦

It’s time to by bus

起身搭巴士啦 屌你老母

55

Bus

出黎面對啦屌我老母

無知一問，乜巴士要揮手先會停？

Yahoo